屌今年是咪利記最接受英超的一年

只係打左5場已經15分

咁都拎唔到就慘了

最接受

今年真係利記玩能晒

香港有普選快d 定利記有英超先？
定兩樣都攬炒

最接觸係邊年？

我寧願利無英超都要光復香港

接駁 定 接待先啱呀？

今年利身浦終於肯接受要拎英超依個事實

死猁狗發夢啦

冬季冠軍

曼聯衰落=香港衰落。

冇黑哨

曼城被黑，足總做比利記

曼城被針，足總做比利記

聖誕季尾 唔輸返幾場再講

利記欠謝拉特一個英超

係咪搞錯左d野

接受唔到係咪唔駛踢英超

英超欠謝拉特一個英超

誤判都係做比利記？

接送

接龍